#, fuzzy
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: Filetransfert 3.13.0\n"
"PO-Revision-Date: 2020-10-09 08:32 UTC\n"
"Last-Translator: david <david@david-PC>\n"
"Language: en\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"

#: .project:1
msgid "File Drop"
msgstr "File Drop"

#: About.form:64
msgid "Send or receive file to your phone with wifi"
msgstr "用WIFI发送或接收文件到你的手机上"

#: About.form:87
msgid "https://app4deepin.com"
msgstr "https://app4deepin.com"

#: About.form:105
msgid "Based on qrcp software : <p>\nhttps://github.com/claudiodangelis/qrcp"
msgstr "基于qrcp软件：<p>\nhttps://github.com/claudiodangelis/qrcp"

#: Aide.form:40
msgid "Send 1 file"
msgstr "发送 1 个文件"

#: Aide.form:47
msgid "Receive file(s)"
msgstr "接收的文件"

#: Aide.form:54
msgid "Send files or folders"
msgstr "发送文件或文件夹"

#: Aide.form:61
msgid "Zip files or folders"
msgstr "Zip压缩文件或文件夹"

#: Aide.form:68 start.form:39
msgid "How to send or receive"
msgstr "如何发送或接收"

#: Aide.form:104
msgid "Click on Send icon and Drag and drop the file to drop zone. When it's done, scan the QR Code with your phone. Check the transfer on your phone."
msgstr "点击“发送”图标然后把文件拖动到指定区域，当这些动作完成时，用你的手机扫描二维码获取这些文件。"

#: Aide.form:111
msgid "Click on Receive icon and scan the QR Code with your phone. Select on your phone the files to send to your computer"
msgstr "点击“接收”图标然后用手机设备扫描二维码，在手机里面选择你要发送到电脑的文件。"

#: Aide.form:118
msgid "Click on Multi-Send icon. Drag and Drop your files or folders. When done, clic on Send button and scan the QR Code with your phone. You will receive a ZIP file. Check the transfer on your phone."
msgstr "点击“多项发送”图标，然后把文件或者文件夹拖动到指定区域，当这些动作完成时，点击发送按钮然后用手机扫描二维码，将会收到自动生成的zip的压缩文件。"

#: Aide.form:125
msgid "Before sending your file or folder, you can tell File Drop to compress (ZIP) them."
msgstr "发送文件或者文件夹之前，你可以先让File Drop把它们压缩成Zip包。"

#: MultiSend.form:86 Send.form:204 start.form:98
msgid "Send"
msgstr "发送"

#: MultiSend.form:111 start.form:114
msgid "Multi-Send"
msgstr "多项发送"

#: MultiSend.form:128
msgid ">>   Drag one file or folder at a time   <<"
msgstr ">>   一次性拖拉文件或者文件夹   <<"

#: MultiSend.form:136
msgid "Files/Folders will be compressed (ZIP) before sent."
msgstr "文件/文件夹 在发送前将会被压缩成Zip包。"

#: MultiSend.form:167
msgid "1 - Turn the wifi on your phone \n\n2 - Scan the QR code\n\n3 - Check the transfer on your phone"
msgstr "1 - 手机打开WiFi \n\n2- 扫描二维码 \n\n3 - 检查手机的发送情况"

#: MultiSend.form:182
msgid "FileDrop is preparing your zip file "
msgstr "FileDrop 将会准备好你的zip文件。"

#: MultiSend.class:9
msgid "Files/Folders to send : "
msgstr "文件/文件夹发送到："

#: Option.form:34
msgid "Allways compress the file (ZIP) before sending it"
msgstr "总是在发送文件之前压缩（zip）"

#: Option.form:40
msgid "Show File Drop Widget"
msgstr "显示File Drop小工具"

#: Receive.form:143 Send.form:122
msgid "1 - Turn the wifi on your phone \n\n2 - Scan the QR code"
msgstr "1 - 手机打开WiFi \n\n2- 扫描二维码"

#: Receive.form:172
msgid "Receiving your files ...\n\nWait for the confirmation message on your phone."
msgstr "正在接收你的文件 ... \n\n请等到手机上的确认信息。"

#: Receive.form:179
msgid "Open folder"
msgstr "打开文件夹"

#: Receive.form:209 start.form:106
msgid "Receive"
msgstr "接收"

#: Send.form:99
msgid "Drop your file here"
msgstr "拖拉文件到此处"

#: Send.form:133
msgid "Compress the file (ZIP) before sending it"
msgstr "发送文件之前压缩（zip）"

#: Send.class:194
msgid "cut -c8- /tmp/filetmp.rtf | tr -d '\\n' > /tmp/filetmp2.rtf"
msgstr "cut -c8- /tmp/filetmp.rtf | tr -d '\\n' > /tmp/filetmp2.rtf"

#: start.form:29
msgid "FileDrop"
msgstr "FileDrop"

#: start.form:35
msgid "Menu1"
msgstr "菜单"

#: start.form:43
msgid "Settings"
msgstr "设置"

#: start.form:47
msgid "Changelog"
msgstr "更新日志"

#: start.form:51
msgid "Report a bug"
msgstr "反馈问题"

#: start.form:58
msgid "About"
msgstr "关于"

#: start.form:62
msgid "Quit"
msgstr "退出"

#: start.form:125
msgid "Send file"
msgstr "发送文件"

#: start.form:131
msgid "Receive file"
msgstr "接收文件"

#: start.form:137
msgid "Send multiple files or folders"
msgstr "发送多文件或文件夹"

#: start.form:156
msgid "Please check your network connection"
msgstr "请检查你的网络连接"

